幫緊小學雞補習,個個都中意睇大j同笑波子

點先可以令佢地睇其他野

介紹佢地睇Ben哥

話時話ben哥收咗皮未

小學雞係睇呢啲㗎啦

應該俾埋伍公子啲片佢睇 一撚樣

之前補過嘅小學雞除左呢兩條友 仲睇埋d大陸綜藝

比a片佢睇

有諗過叫佢地睇伍公子同eminleo,不過又怕有粗口,始終小學雞,我又身為老師,廢事佢地咁早學

睇過一兩條大J啲片普普通通冇乜特別
聽過下佢啲事蹟就真係不了

波子邊個嚟

叫佢地睇鬼佬youtuber 學英文囉

令佢地早熟好過智力倒退

細路睇兒童節目姐

介紹睇達哥，吸收新知識

佢有佢地市場 理咁多做咩
班小學雞聽你講先算